九龍灣小兒科醫院

驗撚完消防未呀仆街

關你撚事

利申：消防官

你個username 真係應景到

你收皮啦 你咩部門呀

日日響警鐘嘈撚到仆街

ot有兩工仲想點

真係好撚嘈我屌

師兄你ot有兩工